撞死學生妹單野 個條路我由細行到大 幾肯定係司機問題

rip

由細到大都橫過馬路？

大陸大把人橫過馬路都冇事 點解香港咁少人橫過馬路就比車撞 仲要係燈位前有足夠衝力撞得死人 呢？ 用下腦都知 大陸車睇人 香港d仆街司機 永遠搏人睇車 見燈位 就加速 完全唔睇人 一野車埋去 或者有睇 不過唔理 照車 以為人地一定會避 點知因爲開太快 人地望完右邊望左邊個一刻發現個陣已經太遲 成件事就係咁簡單

同埋有d超級大傻仔 好鐘意講一句 自己衝出黎 真係超級大傻仔 除非係部車失控 否則交通意外點會唔係路人自己走出黎？ 唔通比鬼推出黎？ 法律上 就算係路人橫過馬路 司機唔理照撞 一樣有法律責任 重點係意外時司機有冇留意路面情況 司機揸緊一部可以殺人既機器 無時無刻留意路面情況係基本責任 係度盲反條學生妹真hea笑大人個口lor

上次我過條馬路 本來架貨車行好撚慢 我一準備過 行左一步出馬路 架貨車突然間上左電咁撚樣加速 嚇撚到我差d kick到扒起馬路比佢就咁活生生輾過 大把呢d精神病司機 以為自己大撚晒 為撞死人既司機幫口 九成九係腦缺鈣

冇幾耐之前 旺角先有單小巴撞左學生妹捲車底 咁快冇人記得

智障到難以置信
咁叫政府取消哂d斑馬線，交通燈啦，洗撚道路規劃咩，以後開始行人大哂
仲惡撚過共產黨
你有冇中一？
仲好意思拎大陸人黎比，佢地係生番
睇黎你都係大陸仔，唔好扮香港人啦。

呢d咪終極智仔思維 講唔過 插唔到咀 搵唔到人地講既野有乜漏洞 就將反面無限放大 乜野取消哂d斑馬線 交通燈 到底呢d小學雞知唔知自己up乜鳩？ 駁緊乜鳩？ 唔識野就等d識野既人黎 自己縮埋一角好嘛白痴仔

學生妹做錯，唔使死啊？

你貪快可以犯法唔行斑馬線 司機攞正牌綠燈俾你條傻鳩屌

即係亂過馬路冇錯

37M位位司機過60歲，成班成日飛站又冇禮貌，部部車又殘

.

咁都講得出 大陸一年都唔知有幾多司機撞死人

同埋如果隔離行車線係大車，個小巴司機睇唔到個女仔真係唔出奇
有次我坐37m就係咁，有個學生哥喺隔離行車線個巴士車尾突然閃出嚟，好彩個小巴dup得切，同埋個𡃁仔都嚇⼂⼂乛⼃*⼀⼀

㩒錯
同埋如果隔離行車線係大車，個小巴司機睇唔到個女仔真係唔出奇
有次我坐37m就係咁，有個學生哥喺隔離行車線個巴士車尾突然閃出嚟，好彩個小巴dup得切，同埋個𡃁仔都嚇窒左，先無撞埋去

樓主我支持你o架
你睇下個學神
就當架車係文中所講既最低速15km/h
即4.17m/s
途人衝出黎果時距離係0.5m
個學神竟然唔可以係0.12秒既時間入面令架貨車停低
真心要拎去人道毀滅

洗唔洗我搵支那嘅每日交通事故俾你

樓主已潛